感謝武勇兄弟願意和陳伯做一晚和理非

有咩事都唔好太激動！
勿浪費了陳伯苦心！感激不盡！

保持冷靜～
感激不盡！
香港加油！
陳伯加油！